是靚午 霸王蔥油雞飯

禁多咗一張圖
梳

好似got7 mark

屌⋯⋯邊撚個來
基佬

樓主gay到

where?

平時po開定仔都算
你今次仲唔認gay

幾靚..... 個飯

以為你食午餐食埋佢

台妹來的

食狗飯啦

唔係TB黎

好厚粉

樓豬死基佬黎

印仔J短定都算...而家真係唔叫你基佬都唔得

是

kt

小妹都開餐了

我餵她食

非

飲依隻果汁

Hehe

台妹都可以係TB